有冇巴打係玩開day trade 細價股

想開個tg group 吹下水，討論下股票，一個人係屋企trade 好悶

竟然無人

玩親嘅都蝕到仆街 邊有心情同你chat

呢d市 day trade 蝕極有譜 除非你唔肯止蝕 咁如果唔止蝕 玩咩都輸

炒到躁又賺唔到錢，仲要好似賭錢咁

有興趣

唔知巴打係用咩指標/策略炒一隻野
好似今日咁1667 都係呢排熱炒既半新股 本身做建築相關業務 都係之前熱炒板塊 午市又有大手買盤 果陣入 再set 止蝕價 最多蝕3格 值搏率高過賭錢好多

巴打有炒開？

留名睇下有無野學

day trade睇盤炒都話同賭博差唔多
利申，無炒過，但識人玩day trade搵飯食

點睇619 坐緊3格

咁當然如果淨係睇盤口/圖 做唯一入市條件 hi野機會係多

一時時 睇財技配合
學緊盤路

你睇番日k圖 同ccass 散貨格黎 本身貨源又唔集中
寧願止蝕 買過其他好過

如果係財技股 如果無買盤都係要等 仲要唔知等到幾時 最唔鐘意呢樣
所以衣加每日都抽一部分資金day trade

ching 每日大約扔幾多子彈去day trade
試過最多賺幾多？

5-6位數 保持係一格+-（500-2000）
之前875 都賺左近近一倍
但今日1097無入到 估唔到炒到咁高

我嘅操作係分析好財務報表，篩選好業務穩健長遠會不斷上漲嘅股再炒，組合有16隻股，通常都會揸一個月至半年。Daytrade對我黎講精神上太辛苦，同埋好難對唔同嘅熱炒股作精細全面嘅分析

正路投資方法 但要要做好多research 要對果個行業要有一定了解至得 都係要花唔少時間
點解巴打唔玩美股 炒味無香港市場咁濃

兩邊都有玩嘅，主要覺得炒細價股自己容易因貪念走火入魔，知識冇長進之餘仲似賭博，不斷去搵線索估估下，睇嘅唔係公司本身業務反倒係股東利益、市場心理、熱炒消息，我覺得根本同我想嘅投資背道而馳，完全搵唔到啲令自己好執著持股嘅理由。
當然你有本事一直靠炒細價股搵錢嘅話，基本上可以當我廢up ，反正我係唔得同埋討厭自己有賭徒心理，因為我覺得咁樣落去遲早害死自己
純粹小小分享，唔好屌我

唔好咁講 互相交流 我都要控制下自己賭癮

唉 ... 黑到仆街 輸到仆街

邊隻？

請問點睇？ 我見1097仲散過619?

可能大家講嘅day trade唔同
我講嗰隻係出入以分鐘黎計，所以睇盤為止，當然，無人叫你逆勢而行嘅

盤又厚 成交又唔夠 打左佢算啦

你一格有500都幾大注下

細價股都有實業股

聽日冇巿wo 清

留名學野

玩day trade無即時數據好易俾人割禾青

我指既day trade係即日平倉
渣到走勢轉為止
好多時搏唔到反彈 好似今日隻8410 11點有大手買盤 畀佢fake左 蝕左2格

注碼大細因人而異 我通常4-6格點都止蝕 所以500一格對我黎講可接受 但如果中左一隻升起上黎有成10-20格利潤

唔睇好 之前炒過一浸 大把蟹貨 仲有睇埋ccass 變化 唔會買

你就好 咁多本 我最多都係用7-8000 打格仔 最多一格都係幾十

練好d技術 等到個市癲既時候（10大升幅頭1.2都有100%以上） 身家就會暴升

短炒有時係以秒計
中線我就幾日到半年其實都冇乜定
長通常係炒預期實現先放幾年都有
現在有隻大大話話收集左六七年升左三四倍都仲要走

短炒有時係以秒計 做唔到
我冇咁有恆心等六七年

有玩細價股，不過通常都偷步入市，之後等
我既策略就係專搵d 老細年齡大，有實業，無供過股，市值低，業務開始蝕錢，等收購，不過要預1.2年先有收獲
之後就係玩岩岩比大粒野或者財技高手收購左既公司，例如8312.557.1483.1367.通常都賺到3成，通常要忍得，心理要好，唔係就好易比人震走
至於宜家個倉有咩就唔多講，有一隻係前兩日開始爆升，應該食得糊啦掛

利申 個細價股倉有3隻倉底貨 ，有一隻預坐2年

唔係有心咁短
好多時入完貨跟手set 沽盤一set 好就中左
即係前後3～4秒完成
長線冇叫你坐死一隻
六七年係個約數我買時都冇諗過咁耐
但有息派價又升咪一路坐住先
之前有隻申請改變土地用途
但同政府傾補地價都幾年
坐下坐下就幾年隻野就由二十幾億炒到百幾二百億
其實好多人話(長渣=投資)多數用時間計
根本冇計劃過冇買入原因亦唔會買年報

多數都係等早市 入升幅最勁果隻 升幾格就走人 賺2k-5k 好彩遇到爆升/ 一日食幾次格仔既話都有十幾k

根本個市場就係好多魚 , 聽人講, 睇財演 無自己深入分析

巴打咁樣玩, 好易HI野
我反而中意捉 早市陰D陰D升 到午市就爆上去 防守力強好多

巴打睇黎有研究開, 我好易畀人震走
之前會走晒 衣加會走一半食住糊
你會點決定幾時離場?

1367我都有
0.x入，果期好似炒賣盤
後來有日睇個倉d隻乜鬼野先記得升左幾倍

呢d我怕佢唔夠力上 午市落返去蝕 所以見佢郁得犀利果陣升少少就走

講力睇下棚同主動盤d銀碼
我好多時係睇住佢掃到個價位就離冇貨先出手掃穿佢
有d乞衣莊仲用緊一手一手買引追入完全冇誠意

等入tg group

利申： 全職炒

點樣睇?想學野

掃穿佢

升幾格 有幾千蚊 即係買唔少
你咁玩遲早出事 認真 好多時衝唔到頂一回就好深

財技 三成就夠

唔好話學野我都係主要感覺行先
就講近期#47
星期三掃到0.255收
星期四0.255一早排左幾球就一手一手買
0.25 d盤儲到1.xm就炸淨少少又再一手一手買又再儲loop咁我就0.25食左算
星期五又係咁上緊落左去又掃上0.255不過今次出就密手過上一日
我唔知炒完未真係企到0.255以上先諗下再追
睇開盤自然知
冇話例子a就一定咁行
千奇唔好讀死書咁去炒股

有好多股好小錢就掃到創新高
最大問題係你掃左有冇傻瓜接

我都想試下玩 但係本唔多 當賺下晏仔食
依家買緊隻細股 本金得萬二 賺緊20%
近排隻野每日差價都會來回有0.04左右
黎緊星期一二放假 想試玩
係咪可以睇9點半前 買賣盤 決定開市無耐大概升定跌之後入貨？ 假設預計隻野會升

睇下有冇多D巴打 至開
巴打TRADE開咩

出左幾次事 但都賺得返

幾時走至係學問 走得早好DUP春

巴打你咁好易HI 野 驚你連果20%都無埋
9點半前有2個競價時段 詳情可以睇

我唔係好識用果個時段去做一個入市指標。睇下呢度有冇高手教路

呢隻野左右兩排全部自己盤

如果day trade 只係靠睇棚就死得啦 大買細沽 大沽細買既棚係完全無參考意義

好易買中派貨股

沈大師 教兩招

咁但係各個門派教既野都唔同既 可能有d門派教睇棚搵主力盤掛

其實個個莊炒隻股既手法唔同

有冇人炒開 期貨

整緊auto trade 用 multichart 之前有炒都輸多

1097 真係

炒開財技股，發覺好難轉做daytrader，對啲股票有偏見，即使見到有靚盤都唔想去買。

棚係表像
再睇下佢出d直盤係點
有時我都會用幾間行出盤幫手撘下棚
有時會玩下，個棚差價大掛小小頂返佢個價

巴打 唔好提

會唔會睇番股票質地？

我會睇埋個質地 有靚盤入少少炒就算 質地好 分分鐘可以hold 幾日

1097午市盤路係要衝既
衰無睇實

睇下短定長
但有時一訓醒(我係自然醒唔會為睇市日日一早起身)睇到有野食真係睇直覺做左先再諗
但長線一定會睇年報數下花之類

無啦 果陣入都唔會賺得多10%左右 3點果浸都會震走
睇番賺最多同可行位係朝早0.5呢個位

對股票有偏見 覺得唔值咁貴就無再睇

好多時我都冇留意 miss左個chance 所以想開番個group 可以做番個資訊交流

我都係 慣咗自然醒 要睇實真係好辛苦
但財技股近一年已經唔好賺
DayTrade反而有得做 的確睇即市會見到唔少機會

唔覺得 auto trade 好大風險 如果個個方法錯既話?
我平日都係睇5分鐘圖同手感

同感 個市仲未去到果個階段

其實炒股係好孤獨，炒咗幾年都慣咗，就算幾位師兄用係用同一個方法炒股，即市都好少交流，因為每個人炒法始終有唔同。

心理質素唔夠好 所以放棄左

我自己唔係咁睇 午市睇到位 應該有15% 或以上

autotrade可以定總倉位止蝕，風險有限，反而我覺得係利潤唔吸引，咁多fund hse、大行、IT勁人同你爭食，賺得幾多？係好賺既一早被人賺哂，除非你coding天才，唔係就算把啦

財技股 我唔知以往有幾好執
但我半年回報都有30%up
16年尾開始玩 希望keep住好勢頭

我炒埋美股真係慘過返工
再加上炒得耐諗通左你一早遲起冇乜分别
有時唔貼市個人反而仲清醒

有group未?

14年尾至大時代，個倉每三個月一倍左右，最少......
半年3成，幾時滾到買樓.......，仲要16年尾至而加其實係股災以來財技股表現，已經係最好......

就算係coding 天才 network delay 都已經係一個問題, 特別係做HFT

唔係做HFT 咁不如幾十點幾十點咁人手食好過啦
個人覺得幾十點好 random walk
一入就掛定等佢成就可以

大時代係時勢 希望各位師兄指教下

13年至15年炒財技既都發咗幾轉，好彩算係捉到尾水，之後要再發圍真係要再轉型

咁買樓有幾難
全識炒最煩係按揭
full pay又鎖住d錢

True 錢係生財工具 要賺到買完樓仲有大把餘力先叫上岸

輸到唔想玩

唔想咁獨 好悶

邊隻

如果巴打有做開 HSIF/HHIF 可以一齊

細股唔可以炒一世
覺得難炒左係個本大左 同埋唔好用14，15年做對比 13年之前其實同而家差唔多

起手ok 之後就轉藍籌，磚頭
刀仔就鋸大樹以小博大
到你揸大炮果陣就射山架啦 唔炸樹仔啦

不如大家留個tg id 我再add你地開group

通常我都係睇情況多，大約破左頂既10%，加大成交
不過次次都係一破頂就減一減倉

我自己就有d股票一定避開唔玩 例如宏安系 就算見到靚盤靚勢都唔會沖 寧願贏少次 玩短最緊要係要有紀律

1243升咗20倍喎

個個人做法唔同 唔同派系玩法唔同 有班洗太平地洗到好賤先開車

新手想學 請問能否入谷？
Telg : usausb

我岩岩相反破頂加注

可能我自己屎啦 試過幾次221 位完堂都要輸

如果個頂同收集位相差好遠，好易中伏

會呀 通常會早期買夠貨等升 中段唔會加注 除非背後原因好強

近排啲股加親都系

今日無斬獲 6108上星期放左

Set左0.58放
放完就起飛
Ching點睇呢隻股？

新手留名入gp
ARCTERYX

仲未夠人 唔開住

我睇唔清 等高手解話

見到收市前仲有好多老散衝入去
想睇下聽朝咩環境

財技股 醫生系 純盤路解釋唔到

全港最肯畀既莊

今日隻8107都好癲

食得一浸又畀佢震走左

唔會買